以樣貌黎講，我都算世界第一

柒。

仲有賓周第一短

呢樣真

見到樓主個樣即刻充滿自信

撚餅
諗起都想含

髮菜撚餅

我搭飛機，見到隻曱甴係窗外飛，仲對住我笑

試下停

屌，又係你呀，
近排過成點呀

好差

每個肥仔都係潛力股，

做ＧＹＭ操ＦＩＴ啲，
肥仔都可以好撚有型。

屌撳回覆撳錯正評

呢啲咁嘅大話你都信

我個post值得

其實，
你有毒撚鍾意已經好幸福。

有啲女，
豬撚到連毒撚都唔會鍾意。

你成日上黎叫春，
不如諗下點樣充實下自己真實人生重好啦？

我都只係路過，
上黎只係上網搵下野。

得閒就入黎感情台／即日熱門睇下帖子，

你咁樣成日叫春，
係現實中得２種可能性

１。你係一個勁有錢既人無所事事（我地有個客，生唔到仔女，但勁有錢，日日都無所事事周街係度行黎行去ＯＮ９９咁，有次我返公司附近行街都遇到佢，不過無叫佢）

２。一係你就係好似我地呢種油頭醜樣毒撚，

追唔到女ＯＲ無人媾你，
就成日上黎開ＰＯＳＴ叫春。。。。。。

我希望你係前者，
始終有錢叫春點都好過我地窮撚叫春。

ＡＥ鈦金屬細頭百夫長黑卡，
我都遇過有分好人同仆街，
有好既有錢人，
都有仆街既有錢人。

唔阻你啦，做埋啲野就走。

網上討論得幾精彩其實都無用，
慳返啲力，打少啲無謂野訓下教重實際，
當然，
討論區既價值都非常重要，
我當初都係因為 病發 ，
但係感情台見到咁多 慘過我既人 ，
又比人戴幾頂綠帽呀，
又咩比人打呀之如此類，
我再比較返睇返我自己，
呀，原來自己都唔係咁慘，
個心至少都舒服左啲。

夜啦，唔阻你叫春，
自己／大家都保重。

加油啦巴打／絲打，

印象中你好似係個

有非常豐富感情關係（包括愛情動作）既人黎，

take care

[red肥仔][/red]黎講算唔錯

柒左

佢數少咗你係弱智嘅人

Red肥仔

我已經完全封鎖閪佢地

佢地可能都唔係真正本地人，
上個網都咁隨便，
唔怪得中央要搞香港

遲啲全部都要實施實名上網

被迫害妄想症

我從來都好認真

而家真係去訓，因為做完野

我都知佢膠ＰＯＳＴ，
都知佢唔會醒，
氣都只會晒一次，
點會浪費第２次。

根據羞恥定律

騙我一次，是你的羞恥；
騙得兩次，是我的羞恥。

祝大家都 幸福 快樂

騙我一次，是你的羞恥；
騙得兩次，是我的羞恥。

你唔好咁認真啦，等陣佢地又會
「網絡欺凌」埋你，
人地笑就由鳩得人笑囉，又唔會少塊肉。

分分鐘佢地連點分信用卡💳
都唔識🌚

我腦細有錢過我都唔識分啲信用卡啦咩料

封鎖晒啲自己睇唔順眼，同睇你唔順眼既撚樣就岩架啦

我嚟話比你聽你唔止現實生活，上到連登都好柒啫

一隻可能唔洗錢既臭雞，

試問邊個撚痕既狗公唔愛？

都係個肉便便器啫

熄左燈咩樣都一樣，
最緊要夠淫同把聲要好聽夠嗲

你唔操爆下自己，
又點知自己有冇料到。。。

試唔一定得，
唔試就乜撚到唔得。’

加油啦巴打，
得閒上連登，
不如一齊舉下啞鈴，食下雞蛋（有時唔好食蛋黃），

人地得，
我地點解唔撚得。

日日運動身體好！加油

咩事

肉便便器係疊字

你有無諗過我操大隻咗
都只係個大隻咗嘅柒頭呀！
無呀！

開心🥳

唔撚睇得都打得先啦，

又唔睇得又唔打得個時就真係唔方唔７頭啦屌。

廢事同你講，
唔操就算數，
夠鐘沖涼訓教聽日重要返早呀屌！

返工

係咪有咩好笑嘢share

我肥都巧打duck

你朋友

係 你個樣

Who

36d

Ng sick 佢 -.-

好認真

隨便你啦，無眼睇

咩post want cccccc

Ng da duck gum da chicken